WORKWARE N-1 Jacket 免費送比學生

各位學生手足快啲去攞啦

[行動]和你踩！

推

推 唔好凍親

仲要黑色

每日40件件

一定比d港豬fuckboy拎撚晒啦
真係出黎果d點會拎

屌佢老母啦食人血饅頭
倉底貨$200成本都算
真係有心點會用零售價去計
冇生意博宣傳

有心不如上前線派

而家通晒天變左一堆mk 排隊

真正需要的唔可以拎到

捐比物資站比家長現場派啦

而家搞先到先得 根本有需要嗰d 唔會拎得到

岩

又想博宣傳

免費派仲想點

而家先出黎派捐錢最實際

免費派就係有心?
你有無見過真心對學生好嘅會用零售價計?
依家派下倉底垃圾就攞光環
偽黃可恥過藍囉

唔通寫有保釋紙先有得拎囉咩派錢最實際不過冇啦啦派可能又有黑警黎搞事

絕對認同 6月到呢家都未出過聲支持
拎左誠哥d錢話排衫吸光環重有幾萬蚊袋

衰撚過藍店

星期五中午派40件
全日制中學生唔洗返學？真係有需要既嗰啲放得學嚟都4點，得嗰40件早就派哂啦

講真 讀緊u既再窮都可以返下pt 唔會話冇衫著
派俾佢地托柒咩
中學生就唔同，有啲真係可以窮到冇衫著
但間鋪就on99咁揀星期五中午派 屌你食人血饅頭都用下個腦呀中學生撚得閒過嚟攞呀？唔洗返學？？

除咗攞40件成本根本唔撚洗千鳩幾蚊既蚊嚟做宣傳食人血饅頭，我真係諗唔到原因

利申讀緊u

有買開
覺得佢D野減價先係正價
之前係加道果陣已經買佢
轉左去美麗華真係差左好多
希望你地支持手足就捐錢仲好啦

咪係
即係想人大把長龍？
40件咁小自己拎出黎派啦 擺明想人排完無就買黎支持黃店

得40 個人受惠
仲要千幾蚊件
點解唔賣1000蚊 d 錢用黎買d 平d 既衣物俾多d 學生?

咁撚熱派n1你係派就派其他，數量多d啦
Btw 搏宣傳，呸

成日都做埋d肉酸野黎博宣傳

真係好肉酸

ON9到仆街真係
返學時間派

俾人放咗上微博
Workware今舖做護旗手都唔掂喇

做藍店都唔錯popo會幫襯

微博有無link幫手推

冇呀好可惜

佢老細Ig有出過聲 係六月個陣

其實無同事想返工咋

呢間野D衫淘寶質素價錢

無錯無人返 佢地咪焗住話撐囉.有一個肯返死都要開鋪咁解姐.

收撚皮啦叫間野 上一個post仲講緊收舊衫會買嘢有平
但係問佢啲舊衫會點處理 會唔會捐畀學生
跟住佢仲要話唔撚知乜乜乜 唔知有咩途徑
屌你老母有心嘅點會搞左咁撚耐而家仲唔撚知
食人血饅頭食撚死你班仆街

件嘢減咗好多次價都賣唔出先派姐
幫極都係得40個 我買6萬蚊heattech派好過你呢啲得個樣嘅嬲啦下話

如果間間都咁做
即係誠哥拎左幾億出黎支援抗爭

屌我早幾星期買左件 好似千二蚊

咁多回覆我最同意呢個

我諗住請假去

得40件咋 早啲去

1200都買

間野d 設計真係愈黎愈差
由個款 到d 質料 都愈黎愈差

仲要個價好撚貴
係貴到唔撚合理

已經一定唔會再買

利伸 vvip

on9 博宣傳，講到自己好似好威㗎，一定俾啲無所事事既mk學生攞晒，有需要嘅學生就攞唔到

新年前實半價

大6民工都唔著😂😂

去發夢買件u記199風褸好過 個件野好q重

199都係要俾錢

呢間垃圾博出位

第日係MK見到班潮童著依件陳年N-1大家知咩事啦

要比多啲人見到 一陣個個以為間野好好去懲罰佢好撚嘔心

送都唔撚得.
想點

太離地，間野完全跟唔貼個運動，跟本前線學生就唔會攞到

件野毛毛個位好怪 正面睇 毛毛位比例上好細 好似比女人著咁
你地唔覺咩？
你上網睇圖 同現實果件都差好遠下

係

呢個post擺撚到明係打手啦

用下你個腦啦弱智

呢間野仲生存到真係奇蹟以前11、12年左右開個陣出埋D叫做似復古嘅嘢同賣下古著都叫好過而家，雖然俾人踢爆應該係赤芸代工但至少設計叫正常。而家出D野一味闊褲又不倫不類都唔知邊個幫襯，賣得又貴真係鍾意襯衫點會買佢

有無人排緊

1. 「12點中學手足邊攞到？」
Google左間鋪頭 佢日日都係12點開門 我諗呢個都係佢話12點開始既原因？
2. 「派40件咁少？唔用成本價？偽黃搏宣傳！」
其實人地攞得誠哥筆數 都唔會好好環境？其實佢大可以唔派？同埋唔係正正係要所有黃色派別既店舖話比大家知有佢既存在等大家知道有呢個選擇？
3. 「仲有淘寶店、食兩家茶禮？」
呢個我覺得係深黃與淺黃既分別？首先我唔覺得店主會唔知有咁多大陸客follow佢ig？再者有邊一間黃店係激進到有人講普通話就要趕人走？共產黨就話人人得以誅之姐，其實好多中國人係無辜？

派千幾蚊一件既褸黎做blackbloc?...
定係比啲Mk出街襯衫
屌你六萬蚊做到幾多野呀 不如捐去星火/買千幾件平價大褸
重要計零售價 肯撚定又係付出少少扮比左六皮
唔好話我講野刻薄 屌你六萬蚊無撚腦先會咁樣用

推吓呢間垃圾

有無人想要M size 我啱啱換咗m但想同手足換L

屌啦，都唔係12點開波，十一點幾就已經派曬籌，甚至有啲已經拎咗
完全唔知佢點安排

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

1 咁大個人做嘢之前唔識用腦？
2 係小店都可以申請
3天真

165-175 i guess 瘦底 你啱唔啱？

非打手 只係見到免費送share 下，要屌要話佢地食人血饅頭偽黃你地自己話事
不過講真，咁柒貴都唔會真係有人懲罰佢啦